msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nvdaaddons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-14 17:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-15 01:03\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: nvdaaddons\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 780748\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: instantTranslate.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 324\n"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:138
msgid "Instant Translate layer commands. t translates selected text, shift+t translates clipboard text, a announces current swap configuration, s swaps source and target languages, c copies last result to clipboard, i identify the language of selected text, l translates last spoken text, o opens translation setting dialog."
msgstr "即時翻譯鍵盤指令。 t 翻譯選取的文字， shift+t 翻譯剪貼簿的文字， a 讀出目前的來源語言和目標語言設定， s 來源語言和目標語言對調， c 將最後翻譯的結果複製至剪貼簿， i 識別選取文字的語言， l 翻譯最後讀出的文字， o： 開啟翻譯設定對話框。"

#. Translators: message presented in input help mode, when user presses the shortcut keys for this addon.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:155
msgid "Translates clipboard text from one language to another using Google Translate."
msgstr "使用Google翻譯，將剪貼簿內的文字翻譯為另一種語言。"

#. Translators: message presented when user presses the shortcut key for translating clipboard text but the clipboard is empty.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:165
msgid "There is no text on the clipboard"
msgstr "剪貼簿內沒有文字"

#. Translators: message presented in input help mode, when user presses the shortcut keys for this addon.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:180
msgid "Translates selected text from one language to another using Google Translate."
msgstr "使用Google翻譯，將選取的文字翻譯為另一種語言。"

#. Translators: user has pressed the shortcut key for translating selected text, but no text was actually selected.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:187
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:304
msgid "no selection"
msgstr "沒有選取文字"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:234
msgid "Translation failed"
msgstr "翻譯失敗"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:249
msgid "It swaps source and target languages."
msgstr "來源語言和目標語言對調"

#. Translators: message presented to announce that the source and target languages have been swapped.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:261
msgid "Languages swapped"
msgstr "對調語言"

#. Translators: message presented to announce the current source and target languages.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:263
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:280
#, python-brace-format
msgid "Translate: from {lang1} to {lang2}"
msgstr "從{lang1}翻譯為{lang2}"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:275
msgid "It announces the current source and target languages."
msgstr "讀出目前的來源語言和目標語言"

#. Translators: message presented to announce a successful copy
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:288
msgid "Last translation copied in clipboard"
msgstr "最後一次的翻譯結果，已複製到剪貼簿。"

#. Translators: message presented to announce no previous translation disponibility
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:291
msgid "No stored translation"
msgstr "沒有儲存的翻譯結果"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:293
msgid "It copies the last translation to clipboard"
msgstr "將最後的翻譯複製到剪貼簿。"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:297
msgid "It identifies the language of selected text"
msgstr "辨識選取文字的語言"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:307
msgid "Language is..."
msgstr "語言..."

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:326
msgid "It translates the last spoken text"
msgstr "翻譯最後讀出的內容"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:334
msgid "Announces all available layered commands"
msgstr "讀出所有可用的快速鍵"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:338
msgid "t translates selected text, shift+t translates clipboard text, a announces current swap configuration, s swaps source and target languages, c copies last result to clipboard, i identify the language of selected text, l translates last spoken text, o open translation settings dialog, h displays this message."
msgstr "t 翻譯選取的文字， shift+t 翻譯剪貼簿的文字， a 讀出目前的來源語言和目標語言設定， s 來源語言和目標語言對調， c 將最後翻譯的結果複製至剪貼簿， i 識別選取文字的語言， l 翻譯最後讀出的文字， o： 開啟翻譯設定對話框， h 顯示這則訊息。"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/__init__.py:342
msgid "Opens Instant Translate settings dialog."
msgstr "開啟即時翻譯設定對話框。"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/donate_dialog.py:22
msgid "Donate via Paypal"
msgstr "透過 Paypal 贊助"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/donate_dialog.py:23
msgid "Donate via Yoomoney"
msgstr "透過 Yoomoney 贊助"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/donate_dialog.py:38
#, python-brace-format
msgid "Request for contributions to {name}"
msgstr "請求對 {name} 的貢獻"

#: addon/globalPlugins/instantTranslate/donate_dialog.py:39
#, python-brace-format
msgid "{name} is a free add-on for NVDA.\n"
"You can make a donation to its author to support further development of this and other free projects.\n"
"Do you want to donate now? Choose one of the available payment methods. You will be redirected to the corresponding website to complete a donation"
msgstr "{name} 是一款免費的 NVDA 附加元件。\n"
"您可以對其作者進行贊助，以支持此附加元件及其他免費專案的後續開發。\n"
"您要立即贊助嗎？請選擇一種可用的付款方式。您將被重新導向至對應的網站以完成贊助"

#. Translators: name of the dialog.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:23 buildVars.py:15
msgid "Instant Translate"
msgstr "即時翻譯"

#. Translators: Help message for a dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:29
msgid "Select translation source and target language:"
msgstr "選擇要翻譯的來源語言和目標語言: "

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:33
msgid "Source language:"
msgstr "來源語言:"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:42
msgid "Target language:"
msgstr "目標語言:"

#. Translators: A setting in addon settings dialog, shown if source language is on auto.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:48
msgid "Language for swapping:"
msgstr "選擇對調的與言(當自動偵測語言開啟時使用)"

#. Translators: A setting in addon settings dialog, shown if source language is on auto.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:53
msgid "Activate the auto-swap if recognized source is equal to the target (experimental)"
msgstr "當偵測到來源語言等同於目標語言時，啟用自動對調(實驗用)"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:57
msgid "Copy translation result to clipboard"
msgstr "將翻譯結果複製到剪貼簿"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:61
msgid "Replace underscores with spaces (May provide better translation results depending on context)"
msgstr "用空格取代底線 (視前後文而定，可能會提供更好的翻譯結果)"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:64
msgid "Use mirror (Mainly for chinese users)"
msgstr "使用鏡像 (主要供中國使用者)"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/interface.py:67
msgid "Support an author..."
msgstr "支持作者……"

#. Translators: A short description for "Automatically detect language" language choice, reported when
#. the user requests or swaps the current configuration.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:26
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:37
msgid "Kurdish (Sorani)"
msgstr "庫德文 (索拉尼方言)"

#. Translators: An option to automatically detect source language for translation.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:42
msgid "Automatically detect language"
msgstr "自動偵測語言"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:44
msgid "Twi (Akan)"
msgstr "契維語 (阿坎語)"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:46
msgid "Aymara"
msgstr "艾馬拉文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:48
msgid "Bhojpuri"
msgstr "博杰普爾文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:50
msgid "Bambara"
msgstr "班巴拉文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:52
msgid "Cebuano"
msgstr "宿務文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:54
msgid "Dogri"
msgstr "多格拉文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:56
msgid "Ewe"
msgstr "埃維文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:58
msgid "Esperanto"
msgstr "世界文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:60
msgid "Konkani"
msgstr "孔卡尼文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:62
msgid "Hawaiian"
msgstr "夏威夷文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:64
msgid "Hmong"
msgstr "苗文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:66
msgid "Creole Haiti"
msgstr "海地克里奧爾文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:68
msgid "Ilocano"
msgstr "伊洛卡諾文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:70
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:72
msgid "Krio"
msgstr "克里奧爾文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:74
msgid "Kurdish"
msgstr "庫德文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:76
msgid "Latin"
msgstr "拉丁文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:78
msgid "Luganda"
msgstr "盧干達文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:80
msgid "Lingala"
msgstr "林格拉文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:82
msgid "Mizo"
msgstr "米佐文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:84
msgid "Maithili"
msgstr "邁蒂利文"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:86
msgid "Malagasy"
msgstr "馬爾加什文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:88
msgid "Meiteilon (Manipuri)"
msgstr "梅泰文 (曼尼普爾文)"

#. Missing, tested on Windows 10 22H2
#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:90
msgid "Myanmar (Burmese)"
msgstr "緬甸文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:92
msgid "Chichewa"
msgstr "齊切瓦文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:94
msgid "Sindhi"
msgstr "信德文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:96
msgid "Samoan"
msgstr "薩摩亞雯"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:98
msgid "Shona"
msgstr "紹納文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:100
msgid "Somali"
msgstr "索馬利文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:102
msgid "Sesotho"
msgstr "塞索托文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:104
msgid "Sundanese"
msgstr "巽他文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:106
msgid "Tagalog"
msgstr "塔加拉文"

#. Translators: The name of a language supported by this add-on.
#: addon/globalPlugins/instantTranslate/langslist.py:108
msgid "Yiddish"
msgstr "意第緒文"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:18
msgid "This addon translates selected or clipboard text using the Google Translate service and presents it."
msgstr "此附加元件，使用Google的服務，可翻譯選取或剪貼簿內的文字，並顯示翻譯後的結果。"

